阿根廷 仲有機會出線

主動權仲係自己手

尼日利亞贏同和冰島都仲有機 但要克羅地亞最後打冰島唔好放水

問題係 尾場要阿根廷自己贏到尼日利亞先

無品過樓下街場d 人

冰島贏多場 阿根廷即刻收工

阿根廷今日咁矛
要克羅地亞唔放水都幾難

上次對尼日利亞係輸波

點解？

得失球都差唔少啦

一定要贏
咁算咩主動權

尼日利亞贏到冰島既話
阿根廷就仲有機

格仔 6
冰島 4
阿根廷 1
尼日 0

最後一場格仔對冰島 默契波啦

拉傑迪畀佢爆頭仲會幫佢出線

要大炒尼日利亞

今鋪真係要靠2禾b

點解講到冰島好似食硬尼日尼亞咁

贏一場都4分 阿根廷最盡都係4分 加上得失球

唔踢了

阿根廷嬴到先算啦

唔洗默契波咩，冰島一贏就至少4個得失球差

下季都可能走冇後顧之憂

格仔大炒冰島助阿根廷晉級

其實我覺得阿根廷仲好大機會出線
冰島個格應該食唔到尼日利亞
如果冰島輸 阿根廷只要小勝尼日利亞都出到線
以上前提基於克羅地亞唔放水輸比冰島

阿根廷贏到尼日利亞先講啦大佬